[絲打扮靚] 整指甲分享

以前成日覺得自己指甲算細
搽完指甲油好似仲怪
但係見到人地去整gel甲整到好靚
又會幫你修甲型
心郁郁都想試下玩下幫指甲扮靚
今日行街經過moyou見到d壓花都好靚
聖誕又做promo 好似幾抵玩
有無絲打分享一下用後感

我以前啲甲好短 勤推死皮會變長

整Gel甲真係會入坑
入左仲要出唔返黎
我整過一次之後要keep住整
但仲未搵到一個好既師傅可以搵佢長整

你地整開硬gel定軟gel 幾錢到
想知你地點發掘新舖 成日喺ig都睇唔岩款

我整開硬
淨色250，我大約每次整300 左右
但我成日冇idea 整咩款
通常左抄右抄算